[投票] 聽晚五區/六區開花

跟返十月一號分區方法

同意
不了，要集中一區遊行

推佢老母

推

唔一定係聽晚 晏晝都可以

［請做文宣］要求政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！